《震驚原居民》沉重哀悼 李鵬同志

悼文：

李鵬同志 升天離逝的消息，震驚了我中華十四億人。李鵬同志作為共產主義的先鋒，愛國愛黨的好榜樣，在90歲壯年之際離逝，深感悲痛。

李鵬同志，一生之功莫過於埋沒個人道德良知，換取我黨成就大業。即使李鵬同志冒著下地獄的可能，仍敢於開槍，敢於鎮壓，這種政治想法非正常人所有。

有見及此，一眾連登的愛國愛黨網民，懷著悲痛的心，將於2019年7月27日去深深懷念。

天妒英才 咁早死左
應該訓多兩年病床 見證一帶一路的成功

歡迎去元朗西鐵站下面連儂牆寫上祝福字句

屌你個西 還我李鵬

英年早逝
本來應該有百二歲命

dress code?

悼念要著素服
黑色喇

民眾自發悼念 我都唔太清楚

屌你個西 還我李鵬

踏入中年就死左 真係短命

推

帶著李鵬去反黑

感動 希望佢可以鎮守地獄一萬年

月月鳥你死得好岩時候呀

以笑聲悼念李鵬同志

鵬鵬 鵬鵬

鵬仔呀

帶國徽

帶相、國徽

Push

要帶車頭相

林鄭同志之功莫過於埋沒個人初心，換取我黨成就大業。即使林鄭同志冒著下地獄的可能，仍敢於開槍，敢於鎮壓，這種政治想法非正常人所有。

有見及此，一眾連登的愛國愛黨網民，懷著悲痛的心，將於2019年7月27日去深深懷念。